{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016534?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 Hotel MAC"
    },
    "text": "ネットフリックスとムービーネットがコラボイベントを行います。 このイベントはパソコンで利用でき、ネットフリックスは最大12室の客室で同時に利用できます。 ただし、早期締め切りになることがありますので、ご注意ください。 イベントにはムービーネットが全客室で利用可能で、ミニルームはパソコンがないためイベントから除外されます。 ネットフリックスの利用が早期締め切りになった場合、ネットフリックスを利用していた客室で終了した後も利用できます。 しかし、客室利用中は外出が不可能であり、客室は基本的に2人1客室であり、追加人数は入室できません。 また、1客室での3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。 車両は駐車場の都合上、各部屋につき1台まで駐車可能であり、客室の割り当てはフロントにてランダムに行われます。 現在、割引価格は1日の宿泊のみ適用されますが、宿泊や連泊には割引が適用されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイベントはどのような場所で行われますか？",
            "answer": "このイベントはパソコンで利用できる場所で行われます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは最大何室の客室で利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは最大12室の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "早期締め切りになる場合があるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "早期締め切りになる場合、イベントへの参加申し込みが受け付けられなくなることを意味します。"
        },
        {
            "question": "ムービーネットはどのような場所で利用できますか？",
            "answer": "ムービーネットは全客室で利用できます。ただし、ミニルームはパソコンがないため除外されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用が早期締め切りになった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用が早期締め切りになった場合でも、ネットフリックスを利用していた客室では終了後も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室利用中は外出できますか？",
            "answer": "客室利用中は外出が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何人で利用できますか？",
            "answer": "客室は基本的に2人1客室です。追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での3人以上の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "車両は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "車両は各部屋につき1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "割引価格はどのような場合に適用されますか？",
            "answer": "現在、割引価格は1日の宿泊のみ適用されます。宿泊や連泊には割引が適用されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 393
    }
}